有冇人J過印傭Erwiana?

你J埋我個份

#衲狗

J 左
J右

某啲角度似游b

佢老闆仲好J

圖?